(BITCOIN) ZCash 挖礦社群

最近發現咗間新嘢
用自己電腦下載程式之後隨時開始/暫停挖礦，儲夠五蚊就可以提現入tap&go或支付寶等等，我排咗幾日已挖咗幾十蚊。雖然唔係話好多，但玩下賺返幾百都好。

用我下面條LINK推薦頭30天有多2.5%挖礦收益。